N95 1860 盒裝究竟有無獨立包裝??

買左盒得個紙盒裝20隻

no

我都係咁，驚西咩c hing

我fd 話8210 有獨立包裝wo

3m??
3m 我買兩盒都無

點解見有d 8210有

醫院嗰啲都冇獨立包裝

呢兩款都冇

你都買左啦 仲諗

師兄你邊到買
1860你岩size咩

我買都冇喎
9010 就有

要Fit size ，正常成人買1860都無死，除非面細就1860S，上Carousell好多

五金街

唔知架買左先算

五金街唔會有假
況且1860/1860s 一向無獨立包裝

仲有得賣咩